李寶安：TVB新聞部中立 成為磨心是意料之內 員工：推我哋去死

電視廣播有限公司集團行政總裁李寶安向全體員工發內部電郵指，無綫電視在近期的示威衝突中成為磨心是「意料之內、心裡有數」，強調新聞部報道「中立」、「不偏不倚」、「反映社會各界的訴求，一直不變」；惟李指，最近針對無綫電視的事件「超乎常理」，有「激進份子阻礙及衝擊」，甚至打破採訪車玻璃，直斥是「嚴重干預新聞自由」。

此外，對於有人發起圍堵藝員出席商場活動、程式投訴和張貼大字報等，行動已超越和平理性的底線，李指公司堅決反對任何人士企圖影響新聞報道的專業及中立原則，而上述手段亦不能阻止無綫繼續提供「大量多角度現場新聞直播的操作」。

李寶安續指，公司會全力支持新聞部及其他部門同事，「一齊面對此刻之困難」，冀望員工能堅守崗位，維護新聞自由，並為全港市民提供資訊及娛樂。

新聞部員工：電郵「火上加油」

有新聞部員工指，該封內部電郵未有紓緩外間對新聞部的批評，只是「火上加油」，「同推我哋去死無分別。」

唔洗幫員工洗底 無一個係無辜

文宣做野

擺明係推你去死等你做過街老鼠
唔妥咪辭職囉冇人叫你做

你保安
唔怕生壞命 最怕改錯名

無綫電視在近期的示威衝突中成為磨心是「意料之內、心裡有數」

咁港台，now，有線有冇事？

頭先cut左一半

歡迎tvb 同事加入728大遊行

李保安就係亞視六君子事件嘅始作俑者
唔出奇

但又話「最近針對無綫電視的事件『超乎常理』」喎

我都睇到

TVB新聞部中立??

中你老母！

好似唔止cut一半 係抽啲抽啲

不割蓆 不篤灰 不洗白

勿洗底

播到困獸鬥
跟住即刻播另一條訪問維穩

我唔係洗白呀 打漏句caption

做得TBB預左架喇

喂，你老頂擺明唔理你哋，hea做啦屌

推

有良心就一早走撚左啦

中你老母！！！

又想洗底含撚啦屌你老母

佢地比毅進仔有更多的選擇但係仲留係tvb
咁就冇得怨

不如去劇集部搵件老臨去現在背稿算啦

意料之內
笑死

毅進仔都就嚟罷工
各位cctvb員工準備好未

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

心裡有數?你都知自己衰乜咩

無線新聞 欺騙港人

仆你個街 tvb 嚟嘅喂

TVB投傑工 入一入黎
[url]

行得正怕咩 警察會保護TVB員工嘛

袁志偉含撚啦 屌你老母 扮傻

你地呢班記者今次一個聯署都無呀

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

中立！幫暴徒幫到出面。

TVB

Tvb 員工你地做人定做狗 自己諗清楚啦

事出必有因

點解各大記者傳媒無事 淨係屌你一間CCTVB?

無恥到話自己中立？ 你選擇性報導到咁離譜都好意思咁講

而家淆到唔敢出名採訪 要收收埋埋

你估中晒推員工去死

做人做狗自己揀！

花蟹李寶安TVB大罪人,重惡過樂20同珍姐權鬥

百份報或者大公文匯唔使畀人針，因為大家都知佢咩立場。你CCTVB一日扮中立，實質同大公文匯無分別。

意料之內 心裡有數自己知自己事啦

對於有人發起圍堵藝員出席商場活動、程式投訴和張貼大字報等，行動已超越和平理性的底線
咁仲唔和平

公司堅決反對任何人士企圖影響新聞報道的專業及中立原則，而上述手段亦不能阻止無綫繼續提供「大量多角度現場新聞直播的操作」。

點解唔去西環夢遊

無一個係無辜 一班食屎狗

咪再扮無辜，你地默許左俾人出賣架

留得喺度都冇良心

有人迫你做呢份工？

覺唔覺CCTVB高層同黑警高層做嘅嘢好似
簡直係來自同一個智囊團(智障團)

有中立過咩？
睇過，邊撚度中立呀？

咪撚玩啦, 次前仲講乜野, 保持最後既防線, 出街唔你由你地決定,通通都係廢話,又係度呃人, 依家你地唔撚做,再爆晒D黑幕出黎我就信你勒

講咁多已經無人信
毛EE最撚有耐性都低唔撚得你地咁撚嘔心

依家唔係警察最大罪,
係你呢間"全港最撚高收視既傳媒"係度"包庇政府/暴警" 先係最大罪

仲講政治中立, 中你老母呀

合情合理

李寶安唔撚掂
揸數就叻
搞電視台愈搞愈衰
由志雲大師50點
到依家得番一半

同支共話自己國家最講權
互聯網最開放
領導層由人民選出嚟一樣囉

股價得返十幾蚊

同黑警一樣，可以選擇唔做

Push

咁你又做 食屎啦

仆你個街 講得好

同意

條瘟神搞死亞視又搞埋無綫

文妓紅媒同狗一樣 有良心個班5年前走嘅走 炒嘅炒曬啦

良心員工一係走 一係反抗爆大獲

無線新聞 出賣港人

今日先問垃圾問題問到俾毛EE拍枱

TVB記者阻止市民制服跌落電梯嘅假冒警員
示威者被狗打嗰陣又唔見佢哋出手救人

食屎啦tvb

真係推你地去死
主播果班仲要差唔多見晒樣
Sick leave 保命啦

條路自己揀，咪撚扮無辜呀！CCTVB記者！

有良心就係6:30新聞講翻真相，跟住走人辭職！

前線quit la

收共狗錢打工既都係共狗
理得你係咪記者

幫手分化緊

快d幫佢地搞分化， 過黎我地e邊

好人好者做咩cctvb新聞部

佢地有新聞部？
唔係叫維穩部咩

講得衰啲，太公文匯都未有事啦

同醫管局一9樣，爭在未係全台藝員拍片支持，到時再燒旺d，跳槽都難

做人做狗自己揀

文滙大公都冇人睇，搞嚟冇意思

又唔見其他媒體係咁

Tvb中立難聽過粗口

又唔見其他新聞部出事 垃圾cctvb

隻雞盈咪人板囉
班人真係會以為自己係有操守嘅傳媒人

Cctvb與黑警同罪 他朝群體也相同

懷疑係佢地自己打爆玻璃

而家無線同警察都開始士氣崩潰

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！